[UGL案] 律政司：未作任何決定

就有傳媒指有關前特首梁振英UGL案件，律政司已決定不作檢控的報道，律政司發言人今日澄清，有關報道並不正確，律政司並未就該案件是否提出檢控作出決定。發言人重申，由於案件尚未完結，不會就案件透露任何內容。

前特首梁振英於2014年被澳洲傳媒指，在2011年仍任戴德梁行亞太區主席時，與澳洲公司UGL簽訂協議，按協議先後收取約5000萬港元報酬，部分款項在就任特首後收取，涉嫌有利益衝突。

據無線電視新聞引述消息指，律政司就梁振英收取UGL款項事件，已收到英國御用大律師提出的意見，認為梁與UGL在協議有效期間，作為特首身分，並無做出任何不當或貪污受賄行為指，故律政司決定不採取法律檢控行動，廉署亦已結束調查。

不過，律政司今日發出聲明，指未就UGL事件是否檢控作任何決定。而政務司司長張建宗早上被問及事件時，以不宜在這階段評論作回應。

拖字訣姐

拖到梁振英死咗都未起訴！

這就是共產黨手法？

到最後咪又係放生，依次TVB爆料都唔知係唔係689自己放料！

放風